分手，到底係點

各自從相識走到熟識
4年黎所有既回憶都係對方
大家都諗住一齊走之後幾十年既路
一齊幻想點樣過將來既日子
但我最信任既佢出左軌，仲要一邊旅行仲一邊同第3者whatsapp
諗過分手，但心軟
我以為只要大家都仲想行落去，事情總會解決到
但原來唔係，有d野係解決唔到架
呢兩個月以黎我逃避，選擇去忘記
但記憶無咁易洗走，當我從新去面對既時候
我發覺我真係接受唔到，我接受唔到你既背叛
無錯，我真係好愛你，但我接受唔到
我前一晚攬住你，你係我懷抱下痛哭
但之後你繼續影我地旅行既相比佢
仲要我係你隔離既時候你都繼續同佢whatsapp
我接受唔到，你教我可以點
點解你要咁狠心，你有無諗過我
你唔係話你既夢想目標就係同我結婚架咩
你講架，你記唔記得當初你男友出軌你係大學廁所度喊
點解，我個人最唔中意改變，點解要咁樣
我接受唔到我只係你人生中曾經既過客啊
我接受唔到有一日自己會淡忘你既樣
我接受唔到大家會從自既人生中消失
我愛你，但我真係做唔到
我愈睇返我地當初開心既日子，就愈痛
點解會去到今日咁，當初專一長情既你呢
原來，感情投入得太深，真係會傷得更深

發洩完，有份睇完既哂左你咁多時間睇我打廢文，唔好意思

有無留你 死臭G 比你有機會搵個好女仔 你要開心呀

雞

有，大家都想走落去
但，原來有d野唔係想做就做到
XXX,去搵個好既女仔啦
我諗我呢一世都唔會忘記既句佢喊住講出黎既說話

佢都喊 咁你咁愛既咪問下自己同佢 好好咁傾下囉

扮可憐咋隻臭雞

呢句真，真係咁愛點會出軌

真係好cheap下
條女出軌 仲要係枕邊人旁whatsapp奸夫
呢d女人識幾個 見過
一定做賤人佢地先開心
就係貪後生既新鮮感
你應該咒佢有報應

BRO 我同你一樣
一齊4年既女朋友同第三者曖昧
又係旅行果陣照Keep住同佢SD
我識穿左之後佢應承唔SD 但係最後都係繼續SD
又係攤牌 大家攬住痛哭

最後我選擇左留低 選擇左忘記 但係原來做唔到原諒
就算之後佢再冇同佢聯絡 我都覺得自己咁都冇離開 值得佢為我付出更多 值得擁有更多 佢要愛我多D
慢慢地要求多左 個人好唔平衡 最後佢話好辛苦 一齊好唔開心 雖然好唔捨得 但都要講分手

依家分左手年半 仲未放得底 可能一世都唔會放得底 但生活總要MOVE ON
同你一樣 相處左4年 4年黎生活對方佔左大部分
咁樣就成為過客 好唔甘心

但係諗番轉頭 就算佢留低 可能重最後都未必有好結果 可能FAIL對方既人變左係我
如果要佢承受我所承受既痛苦 我寧願好似依家咁 我承受算啦
可能依個就係最好既結局 可能就係咁樣我先可以永遠愛佢
而我愛既佢先可以永遠係心入面陪住我

唔知你最後會點揀 冇對與錯 跟隨你心中所想而行啦
我亦無後悔當初留低 (當然岩岩分手果陣會諗如果果陣離開 依家就唔洗咁痛苦)
未來冇人知 但係咁多個平行宇宙比我簡 我都會簡番依家依個
唯一遺憾就係當初佢叫分手 唔肯出黎同我傾 我冇去捕佢放工
可能見到面 結果就會唔同
太多可能可能都冇用 現實已經係現實 我已經冇野可以做到

加油共勉之

巴打，我地應該好似
長痛不如短痛，當初發現果時就斷尾既話應該就唔會痛宜家咁痛苦

我睇你篇野既時候好似睇緊自己依幾年既經歷咁 加油 如果你有需要人同你傾下 可以留tg 唔好自己亂諗